Title: Dream ist das Ergebnis einer Konzert Performance wo...
Date: 2012-05-15 14:13
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: jonfrank, ocean, surfing, waves
Slug: dream-ist-das-ergebnis-einer-konzert-performance-wo

Dream ist das Ergebnis einer Konzert Performance wo Musik und Bilder
verschmelzen sollen. Die Musik von Richard Tognetti mit den Bildern von
Jon Frank. Solange Wellen, Surfer, Meer auf Musik treffen kann
eigentlich fast nie etwas schief gehen...

{% vimeo 36176127   %}
([via](http://thomasraukamp.tumblr.com/day/2012/05/6))

